* xref:index.adoc[Les sauvegardes (Tar/CPIO)]
** xref:index.adoc#généralités[Généralités]
*** xref:index.adoc#la-démarche[La démarche]
*** xref:index.adoc#méthodes-de-sauvegardes[Méthodes de sauvegardes]
*** xref:index.adoc#périodicité[Périodicité]
*** xref:index.adoc#méthodes-de-restauration[Méthodes de restauration]
*** xref:index.adoc#les-outils[Les outils]
*** xref:index.adoc#convention-de-nommage[Convention de nommage]
*** xref:index.adoc#contenu-dune-sauvegarde[Contenu d’une sauvegarde]
*** xref:index.adoc#modes-de-stockage[Modes de stockage]
** xref:index.adoc#tape-archiver-tar[Tape ArchiveR - tar]
*** xref:index.adoc#consignes-de-restauration[Consignes de restauration]
*** xref:index.adoc#la-sauvegarde-avec-tar[La sauvegarde avec tar]
**** xref:index.adoc#créer-une-archive[Créer une archive]
***** xref:index.adoc#créer-une-sauvegarde-en-mode-absolu[Créer une sauvegarde en mode absolu]
***** xref:index.adoc#créer-une-archive-compressée-avec-gzip[Créer une archive compressée avec gzip]
***** xref:index.adoc#créer-une-archive-compressée-avec-bzip[Créer une archive compressée avec bzip]
***** xref:index.adoc#gzip-vs-bzip2[gzip vs bzip2]
**** xref:index.adoc#extraire-untar-une-archive[Extraire (untar) une archive]
***** xref:index.adoc#lister-le-contenu-dune-archive[Lister le contenu d’une archive]
***** xref:index.adoc#extraire-uniquement-un-fichier-dune-archive-tar-tar-gz-ou-tar-bz2[Extraire uniquement un fichier d’une archive .tar, tar.gz ou tar.bz2]
***** xref:index.adoc#extraire-uniquement-un-dossier-dune-archive-tar-tar-gz-tar-bz2[Extraire uniquement un dossier d’une archive tar, tar.gz, tar.bz2]
***** xref:index.adoc#extraire-un-groupe-de-fichiers-dune-archive-tar-tar-gz-tar-bz2-grâce-à-des-expressions-régulières-regex[Extraire un groupe de fichiers d’une archive tar, tar.gz, tar.bz2 grâce à des expressions régulières (regex)]
***** xref:index.adoc#ajouter-un-fichier-ou-un-répertoire-à-une-archive-existante[Ajouter un fichier ou un répertoire à une archive existante]
**** xref:index.adoc#vérifier-lintégrité-dune-archive[Vérifier l’intégrité d’une archive]
**** xref:index.adoc#estimer-la-taille-dune-archive[Estimer la taille d’une archive]
**** xref:index.adoc#ajout-déléments-à-une-sauvegarde-existante[Ajout d’éléments à une sauvegarde existante]
**** xref:index.adoc#lire-le-contenu-dune-sauvegarde[Lire le contenu d’une sauvegarde]
** xref:index.adoc#copy-input-output-cpio[CoPy Input Output - cpio]
*** xref:index.adoc#créer-une-sauvegarde[Créer une sauvegarde]
*** xref:index.adoc#type-de-sauvegarde[Type de sauvegarde]
*** xref:index.adoc#ajouter-à-une-sauvegarde[Ajouter à une sauvegarde]
*** xref:index.adoc#compresser-une-sauvegarde[Compresser une sauvegarde]
*** xref:index.adoc#lire-le-contenu-dune-sauvegarde-2[Lire le contenu d’une sauvegarde]
*** xref:index.adoc#restaurer-une-sauvegarde[Restaurer une sauvegarde]
** xref:index.adoc#utilitaires-de-compression-décompression[Utilitaires de compression - décompression]
*** xref:index.adoc#compresser-avec-gzip[Compresser avec gzip]
*** xref:index.adoc#compresser-avec-bunzip2[Compresser avec bunzip2]
*** xref:index.adoc#décompresser-avec-gunzip[Décompresser avec gunzip]
*** xref:index.adoc#décompresser-avec-bunzip2[Décompresser avec bunzip2]
